唔珍惜機會！李潤庭再「偷食」遭無綫怒炒

藝人李潤庭去年背着空姐太太Crystal，搭上人妻Tiffany，令形象跌至谷底，他當時表示太太想離婚，事件發生後，一手提攜他的無綫高層余詠珊將他的工作暫停，直至今年四月復工，為《東張西望》擔任外勤採訪工作，兩個月後更重返《東張西望》主播枱，不過七月又被爆根本未有與Tiffany斬纜，對方更自出自入他所居住的劏房，李潤庭更因此再被雪藏！

原本今年年底才約滿無綫的李潤庭，有傳因他再度偷食令余詠珊將其怒炒，無得留低！對此，余詠珊回覆東網：「係藝員部通知佢（指李潤庭）不再繼續合作，佢有打畀我，同我講唔好意思，我叫佢加油，佢走係有啲可惜！」

睇錯咗，嚇咗嚇。

有傳因他再度偷食余詠珊

私人嘢關公司撚事咩

屌你老母奴隸咩，收工後屌邊塊閪都要你管。
再講，男人三妻四妾有咩問題呀？
再講，大把所謂女明星都出黎做雞啦，有咩問題唧？

辣殺

寧比人知莫比人見

到底係邊柒個

抵撚死，明知藝人要顧形象

呢啲暗星關我撚事咩

住劏房都咁多女

響大台做就要

有無圖 邊個黎？

屌你邊撚個嚟

呢d 2打6無相撚知乜水咩

又唔見你封殺譚詠麟

呢D二打六新聞唔特登講都唔知佢做東張西望

條撚樣以前係cable播news

究竟點解個陣蘋果會跟佢 根本冇人識